公道講句，blackpink今次cb其實幾正

睇到好high
Jenjen勁正🤪

我老友肥jen正到我差少少失禁

台上4個都係我老友

公道講句 唔係幾好聽。。。

今期數一數二好聽

實有人盲反==

violeta都吊打啦==

我老友肥jen打死牙英

認真講 rose好能令

樓豬ho ball
唔使理D盲反友
4月佢地最正

金珍妮

好難聽

我保護英妹

咁都有第二==

垃圾東南亞歌

Persona第二

Persona 5我就識

5識==

下 qq囉

無左陣kpop洗腦味。似鬼佬歌

智秀啲part少成咁 都唔知有冇老闆娘一半

佢唱歌唔掂

JISOO 26.3
ROSE 35.4
LISA 28.1
妮 35.2
非常公平

公道講句jisoo>>>>>>>>>>>Jennie